星期六

呀，又一星期
我做過啲乜

好撚毒

每日一篇

係，對唔撚住

Thx

做過啲乜？ 日日攤喺張床度囉

做咩偷睇我

我又睇

要錢要命定要底褲？

話比老師知

寫個案紙呀

靜啦屌

要女

唔識寫字，唔告啦

咩都唔好講

靚仔？

你

未死

岩岩扑完野

攬女啦，仲上連登

心入面住左隻怪獸，係一個自己先可以打得開既櫃桶入面